網選Twice最美成員Top3

#3:

#2:

#1:

支持

雞

全團都係雞 完

網選kpop最醜女成員Top3
閪女人

多賢屌打

印巴想屌點解唔係定延

嘩屌

淨係子瑜一個靚

cosplay鐵血戰士

屌你老母整隻閪婆喺到jm9
Mina呢

成隻ET 咁想點

血盤大口

MOMO世界第一

子瑜老婆

好柒

印仔：
Top 3 長定
Top 2 中定
Top 1 短定

是

好靚

邊撚到最美 睇過

假鼻女係全隊最美？

成班傻閪仲係到追星 返你既工搵錢買yes卡啦 傻鳩毒撚

估唔到牙初都係璉登仔。。。